iz*one enozi cam響應香港唔知反咩例都罷能咗成個月工

知你地有心喇有新野睇未牙

你都罷左成兩個星期 有少少掛住樓主

吊奶星 咁耐無見過清仲以為你比犬塔左..

清收吾收到風enozi cam係咪停咗

係就係塔咗 不過係關龍生單野事 詳情有啲丟架唔多講..

好似佢片尾果到粒電icon 係冇哂電 要叉叉先再出

以為係因為打骨妹娜璉所以比犬塔 原來係因為龍牲..

你對enozi cam既反應= 我對你既反應

好擔心你ching 好想睇你9up